[二哥]想問大家樂今日仲有冇燒雞餐？？？？？？？？？？？？

有燒鴨

果個好多野食既餐啵

我都想試下，好似好抵

lm

咁仲有無？

是咪88蚊果個

上星期食過